點解SMT 5G咁廢？

4G快過5G嘅

第1,3係SMT 5G
第2,4係SMT LTE
薄扶林半山區

係咪電話未轉5G mode，或者你住嗰區未有5G？